請問香港係咪所有戲院都係藍?

咁係咪大家以後唔洗睇戲?

睇Netflix

新寶院線，包括銅鑼灣總統、旺角新寶、屯門凱都
新寶係八九十年代為抗衡三大院線而開，實屬小店，想反壟斷請優先支持佢哋
而家可以上網買飛

-UA，母公司係Lark，香港based，創辦人Ira Kaye 係美國人。Lark其他主要品牌包括十字牌等等，暫未有負面政治新聞。戲院包括時代廣場、K11 Musea、iSquare、新世紀、淘大、Megabox、青衣城、東薈城

溫馨提示，時代都唔係好嘢嚟

-百老匯，院線由安樂管理，同時受托營運AMC，香港公司，而且安樂以往對小眾題材電影比較開放，可見油麻地電影中心等都有非主流片，而我都認識曾喺安樂做嘢嘅人，雖然仍有唔少商業elements，不過政治上都未有太大表態。戲院包括金鐘AMC、IFC、數碼港、太古城；油麻地電影中心、The One、圓方、旺角、荷李活、APM；Yoho Mall、新都會、荃灣廣場、嘉湖

娛樂事業，似黑多過藍

幫阿媽裝咗Netflix之後，佢成日煲韓劇，無乜睇TVB

係牙咪撚睇啦

UA 新寶都無咩野，遲D 好似golden sense 自己開戲院

有上返校嘅就睇得

回憶下邊間有播十年

UA院線為立基控股有限公司成員，集團內亦設有立基電影發行有限公司，和英皇電影、洲立電影共同負責電影發行業務。

英皇唔係藍咩，

百老滙是黃

就嚟要查埋人地祖宗18代先睇得戲